信唔信有啲野係整定

是福不是禍
是禍躲不過

視乎你有冇弱點

例如照顧弱勢/年青人，也有可能被人有機可乘

當然佢地係人渣，但你也要改善，進步

孤獨終老

就好似我同佢嘅緣份

廢老思維係咁

信

最好既例子就係茶記啲碟頭飯

我想講既係有啲野無論你點避都避免唔到
舉個例你驚狗，已經唔出街、避開啲狗，但係最後你都係俾狗咬

又或者你搭，成日都同個癡線佬同，你好憎見到佢，計住佢大概咩時間入，你就早過佢搭，點知陣間搭又見到條撚樣

搭lift